[髮泥JJ] 邊到有平嘅髮泥專門店

之前起新都會買開，無啦啦成層大裝修
就快用晒，邊到有正常價位髮泥專門店

無gel頭jj

yahoo 拍賣

旺中地下有間